HKCC個講師想我地sit堂

我都想知下個理由係咩？

推到全世界入去sit佢堂

推

Sit堂叫口號係常識吧